【突 發 官 方】馬 體 會 指 巴 塞 隆 拿 支 付 違 約 金 無 效，將 採 取 法 律 行 動

基斯文的律師代表，在西甲總部呈交了由巴塞隆拿支付的一億二千萬歐元，單方面終止球員與馬德里體育會的合約。

馬德里體育會認為，金額不足以滿足其違約條款。因為基斯文在五月十四日宣布離開球隊，當時球員顯然已和巴塞隆拿達成協議，而球員此時的違約金尚未由二億歐元降至一億二千萬歐元。

馬德里體育會已考慮採取司法行動，適當地捍衛自己的權利和利益。

好波！搞大佢！

good

屌，轉到未啊

如果無証據拎出黎係 1/7前簽左約，講咩都無用啦

講真就算真係無效，馬體會120m都會賣㗎啦
唔通真係留佢喺度咩

下體係味冇左個80俾唔到新c 朗條尾數啊

今個轉會窗 基沙文同迪烈特真係極品

馬體會！今季搶口到

顯然已和巴塞隆拿達成協議

玩撚左咁耐都未轉到

馬德里政府又迫害加泰隆尼亞球會😢

佢有冇證據先

你個名
電話暫時未能轉會

轉嚟轉去都轉唔到 玩弄巴迷嘅心

收咗120先 再追佢80

電話佬真係遲早同幾錢嘅事
反而想知尼馬會點

好煩
攪左好耐

究竟轉定唔轉

迪列治煩啲定基沙文煩啲

迪歷特

滴裂痔對 gay屎聞
邊個轉會最煩膠

迪歷特仲要肯定好似普巴咁, 年年都有得煩

迪歷特最犀利係五六隊一齊傳
呢個星期同A達成協議？
下個星期砍掉重來 同B再傾
再取消協議同C傾

馬體會好波

疤狗買人既手段永遠都係咁柒咁黑人憎

抵啦，賤種疤

睇依新聞我明啦
1.2億係 7月1先生效
佢5月14宣布離隊
所以要比2億

好能醒和，全波台得你明
威牙港父

句句有骨
阿古狗屌你老母

有少少更正
宣唔宣布離隊唔係重點
最重要嗰個point應該係「同巴塞傾掂數」

仲有尼馬

份合約parties係基沙文同馬體,同巴塞無關,所以違約金係由基沙文賠俾馬體

重點係基沙文5月宣布離隊成唔成立,好明顯無遞離隊申請,仲有口頭宣布離隊但無講幾時離隊,可以係即時,可以係7月,可以係8月

馬體會唯一可以入到既係基沙文私底下同巴塞傾轉會達成協議,但無證據,所以無用

我覺得佢無證據既話都唔會出聲明

食下花生先

字面睇唔似有，有一早攞出來

但就算告 都係告私下傾
違約金呢part應該冇得拗

西媒前2-3星期好似有爆料上報紙話3月已經密會兼同意轉會，所以馬體會先有證據係咁出官方聲明。

都係哥句 你傾乜冇人知
一日冇證據 都只係9up

官方statement都有提及
TLDR ver.: 對祖果陣已經傾緊

El 14 de mayo Antoine Griezmann comunicó a Miguel Ángel Gil, Diego Pablo Simeone y Andrea Berta su decisión de abandonar el club a final de temporada. En los días posteriores a dicho encuentro, el Atlético de Madrid tuvo conocimiento de que el Fútbol Club Barcelona y el jugador habían alcanzado un acuerdo el pasado mes de marzo, en concreto en los días posteriores al partido de vuelta de nuestra eliminatoria de Champions League contra la Juventus, así como que habían estado negociando las condiciones del acuerdo desde mediados de febrero.

有證據的話又唔係咁講呀，基沙文私自同其他球隊達成協議違反合約，自動終止合約理應按當時既賠償金

Coutinho €145m
Dembélé €120m
Griezmann €120m

金錢足球

越平越勁

但係就算證實到有密會 都唔代表啲咩
筆錢真係7月12號先交
就算5月16已經傾好 但真係7月12先簽約
真係有得上訴咩

加泰獨立宣言（一日有效期）重現？

下體狗同利狗40m一樣咁賤

上年一早走冇煩惱啦 又要驚被球迷屌 又要咩兄弟情 依家搞撚到成碌柒咁 自己拎黎

呢條友真係貴到on9

港父唔on9唔會做警犬啦

馬體會

到時巴唔買佢咪企咗係到

等睇出醜 上場國際賽行行企企又飛機

打低級聯賽就威

比下體周到佢又想拍片官宣 先焗住5月出條濕鳩片話會離開

如果到時真係轉到會
下體對巴塞個時
基沙文會唔會比下體球迷噓爆

點會轉唔到 馬體告鬼到咩

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

死煩膠基沙文

疤賤種到

(Wtsapp)
BAR: Come to our club
Griezmann: Ok

support

下體唔係同基士文好fd架咩？

做咩搞到依加咁難睇

擺明玩鳩佢啦，馬體會人冇左，尾彩都要拎返啲

on9疤狗話要分期比解約費，先激鳩嬲佢咋麻

基沙文上年有機會又唔走仲因為馬體會冇得買人而續約5年
而家搞到一鍋粥 仲要罷操比馬體會罸錢

擺明係為左玩9巴塞

做警犬理解能力都係慢少少 請見諒

基仔514話離隊都冇話去邊隊，佢意思係等人71用1.2億buy out，馬體咪輸打贏要啦